iPhone 12 Pro 包裝膠討論

原來Taobao 有包裝膠賣！
朋友仔開左盒又想放比ST9套現
可以去taobao 買返d 膠痴返埋佢

痴得都好靚下

推

屌你又真係幾似

最好嗰班撚樣逐部機check SN
諗起都爽

真係好撚堅，好撚貴成2蚊張試左三張先包到咁

你咁搞法同以前支那人係hkstore退鬼機

最後攬炒到hkstore唔俾退機有乜分別

我本人一樣係咁仆街無分別，分別就係依家係搞尻d 先達垃圾

人地自己日日做同一樣野，你覺得佢地識唔識分